#!/usr/bin/env bash
sudo cp lps.lang /usr/share/gtksourceview-3.0/language-specs/lps.lang

# ***********************************
#  v1.3b
# -Исправлена подсветка элементов комплекса, заданных константой
# -Добавлена подсветка _i
# -Максимальный индекс комплекса увеличен на 1 цифру (теперь 3)
# ***********************************
